想買支顯卡

用來轉codec h265 vp9
吾打機
請出招

Rtx3090

expensive

budget 2k

支你老母

中國仆街死

1660S/
加錢上2060/2060S/2070/3060TI

thx ching

打返好D字啦 懂不懂規矩

岩佢

鳳哥！

拉

會員編號：#241504
會員註冊日期：2019/3/10
入 LIST 原因：指退出香港眾志的成員都是「全部縮沙」，近日又對同路人冷嘲熱諷。

上述資料更新日期：2020/12/2
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

做咁耐五毛都買唔起，支那人真係當你condom

支 = 蚑那 (牌子)
顯卡 = GT1030